長江流域形势嚴峻 降雨未來三天進入最强時段

長江流域洪患未息之際，中國氣象單位預測，當地今天到16日將出現強降雨，且雨量最大時段是今明兩天，是中國汛期以來第7輪強降雨，這對水位大多高於警戒線的長江流域防洪，無疑是壞消息。另外，雨帶未來北移，北方脆弱的防洪設施也備受考驗。據中央社今天報導，中國長江流域16日前仍有強降雨，防洪重大考驗。該報導引述新京報形容，今年進入汛期後，中國的強降雨過程“一輪接着一輪”，降雨間歇期非常短，新一輪強降雨便馬上來臨。

長江流域除洞庭湖口至出海口的幹流水位全面高出警戒線外，流域內的湖泊及支流也不能倖免。
除了已經釀成災情、位在中游的鄱陽湖外，連下游位在長三角的太湖，水位也超過了警戒線。至於同在下游的南京等地，長江干流水位也淹沒了江邊許多設施。長江流域水位大多高於警戒線。
中共水利部官員13日警告，梅雨帶未來將向北移動，而根據預測，17日至21日，主要降雨帶東段就將開始北移。而與多雨的南方相較，中國北方的防洪設施被認爲更脆弱。

中國中央氣象臺今天除繼續發佈豪雨藍色預警，並預測今天起至16日，長江流域將再進入強降雨過程，且降雨區與先前高度重疊。根據預測，四川東部、重慶、貴州北部、陜南、湖北、河南南部、安徽、江蘇南部、上海、浙江北部等地，部分地區累計雨量可達100至180毫米，最大更會達至200至300毫米。據中央社說，目前當地不少農村及城市郊區即出現潰堤，更出現石材難以取得以至於無法即時搶修的窘狀。

網友精闢評論：眼見中國強降雨了，眼見三峽大壩泄洪了，眼見武漢危險了。CCP殘次品極權政府在哪裏？它們的圈養的官兵在幹嘛？活該擁護愛戴它們的炮灰受災！沒有血性沒有尊嚴沒有人權只會順從的屁民終將爲他們的愚昧麻木不仁付出慘重代價！

另外，長江三峽大壩水情監控資訊13日晚間突然停擺6小時，一度引起中國網友揣測備受爭議的三峽大壩可能經不起洪水之患，更別說對防洪有作用。外界普遍質疑，自三峽大壩開始泄洪，中下游防洪壓力就開始驟增。

講左咁耐都無事

講咗咁耐都未有事就知鄰國啲基建有幾勁！
信政府唔怕

熱撚到咁邊有雨姐

渣遼寧號去救災啦

又黎

有無浸左一個月好似見左好耐呢類新聞

相信黨

點解可以落咁撚多雨落咁耐

又贏啦

一個連數學教授都支持既配票方法

其實講咗幾多次進入最强時段

無事呀，水面上都無市民同建築物，收隊

得啦知啦 國安法中國好安全呀 知啦

最關鍵14日

瞄住條長江黎落真係CLS

退哂啦 嚇鬼？

講咁耐都未冧
即係無事啦
相信政府

咪係
熱到ON99

冇事既,信政府,唔怕

炸個大窿裝水咪無事咯
好煩

其實係咪有咩更大問題係背後

不過係微微細雨，你地班黃絲大驚小怪，擾亂國家秩序

天氣熱 落雨好 沒事兒！

無事既，有黨係度，支那唔會爆

今晚重見大爺，大媽跳廣塲舞，邊忽似水浸？如果水浸可以轉塲上高架橋再跳過啫

陳雲發功皇天擊殺共產黨

唔係話雨帶北移咩

未來十四天是關鍵

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

沒事沒事 屌 我水災已經留左好多次言

亞特蘭提斯

追住黎屌，好撚顛

乜原來場雨仲未落雨

即係3日後都冇事就真係冇事??
連燈仔唔好燈丫

又最強？
好似隔個禮拜就最強

一啲事都唔會有
要對國家有信心

驚閪咩 fake news

洪水犯咗國安法

命令你立刻潮退

最強即係之後會減弱冇事啦

咁少水 邊會有事

靜靜地贏.gif

大家快啲叫啲識作法既朋友祈雨，或者祈禱都OK！！
CCP最怕呢啲宗教嘢

水位高左姐 無事無事

屌

假的，只是PS

天佑祖國❤️

CLS

有無人記得, 這場雨落咗幾多人, 都好似好耐下

国安法嚴重漏洞

中國瓦解 全國食草

HAARP, 除咗製造暴雨,仲抽起個地殻

水為財

河畔美景，真是一道美好的風光

係挪亞方舟既洪水

天大喜汛

墳頭草高高高

嘩屌

多難興邦

痴線國家咁強大邊度會有事
希望你唔好造謠喺度為國家添飯添亂

cctvb完全唔報
反而央視都有報

無事~只可以死35人

一定要冇事

唔洗驚，好快會停

三峽大壩硬撚過鑽石
你班連登仔聽朝準時起身返工返學啦

都係嗰句啦
14億人 一人飲一啖即刻變旱災

點解可以落咁耐

好詩 好詩

別忘記有14億人
有14億個口

後果自負

Fb見到 大陸保命暗號

加油

啲雨放棄香港返咗鄉下 忍吓

同支爆一樣，講咗咁耐都無事

邊度黎

洞庭湖呀

連個天都玩鳩支那

信政府 唔怕

認唔到

中國十四億人，一人沖一次廁所都無哂事啦

國家都冇水災
全部都係境外媒體造謠中傷
國家發展欣欣向榮
向全面小康社會邁進
實現全國脫貧
全籟習近平核心領導下嘅新時代中國特色社會主義

飲左去?

幫武漢洗洗啲肺炎咪啱囉

唔怪得最近咁多化工廠爆炸

沒事兒

都浸成咁，再高啲有咩所謂，沒事兒！

有國安法，驚閪咩

假㗎
Tvb都無報

日日都最強
國家地大物博驚閪你老天爺咩

集氣！！！！
千其要爆呀！！！

講咗咁多次都無 證明係假新聞 一定無事

已經浸到仆街
原來仲未到戲肉

沒事兒沒事兒

加油啊就快沒頂

我就唔信有事

一定無事

日日都強降雨

其實唔會冧
佢都未開晒嚟瀉

中國沉沒2020

提醒一下樓主唔好高估自己嘅造謠能力
中國邊度有水災？
全面脫貧全面小康
天佑中華人民共和國

有冇比浸個時既圖
上youtube 睇唔似個個古蹟位置

召喚蘑菇雲

唔好放假新聞

爽番天

咁好天邊有事呀

中国唔会有事架

屌有国安法驚西咩
我地死條堤壩都唔會有事囉

咩呀，有公佈呀
死左14個人吖嘛
我唔理你信唔信
反正我信了
我仲要提下你
中國有14億人
死14個人算d咩事
中國咁強大
水為財
繼續贏
邊會有事

三日之後又三日，三日之後又三日，成個月都黎緊頭啦

一人一啖太平洋都乾

就係浸過D樓都無事先抵買

沒事 沒事

十四億人講咗成個月都唔願意一人一啖飲哂啲水

屌你老母強撚左成個幾月

其實場雨落完未
落咁撚耐嫁咩

算把啦
講撚咗成個月啦

追住條長江黎屌

屌，幾千年前就有外國勢力搞鳩中國

三峽金剛棒

日日都有post 話未來三日大雨到

驚閪 點會有事

信黨，唔怕

啲人游緊水...？

世紀災害但死亡率都只係0.000001%
太強大了

超 最強? 未撚驚過
禾國有長江7號添啦
固若金湯 可擋千年一遇洪水

咪呃人啦點會落好多
中國點會有事姐
同胞一個也不能少！

形勢
最強

最強左好多個禮拜，咁到底陸沉未呀

信政府！強國一定無事！水壩一定頂得住！無人死！無水浸！

無事嘅 都無死人
信政府 唔怕

沒事的，大驚小怪，沒有最強，中國只有更強，人民堅定不移攻堅強

浸到咁邊有草食

CCTVB係咪外國電視台黎

三峽大壩

你爆左我唔會怪你架

我知你盡左力

你放心爆啦

基本法...

没事儿

淨係識得恰長江 算D咩雨?
夠彊你就淋撚埋條黃河

信中共解放軍頂三日冇難度

fake news

唔好添煩添亂

反而香港乜撚雨都冇

唔好妖言惑眾!國家咁堅實，點會有事!

根本無咩事

係有小小水浸

比你地吹到缺堤
唔好吹大d

祖國咁强大
一定應付到

黐孖筋點會有事

星期三&下星期一都好多雨

強
强

最左兩次啦喎

其實點解可以咁落得，香港今年好少雨落

四圍掛晴天公仔
淨係長江唔掛
為咗証明大壩嘅防洪能力
我曬多幾個星期太陽有乜所謂

利申：其實好怕熱

多難興邦

有冇可能再強啲 吹到咁大5樓冇事真係好廢

肯定是港獨份子搞事

im ready

唔好比佢停

習帝指派左克勤治水
無事既

講左幾日 日日都最強 幾時先係真正最強呀

可以取代威尼斯，成為水都支国又贏

水黎啫，飲左佢咪得囉，尾屍

講左成個月都唔厭
根本沒事兒

點解冇見過tvb播相關新聞

浸極都仲有 落極都仲有

一定係美國佬搞出黎

中國真係遭天譴抵啦

點解有咁多雨落

點會有事

一睇就知無事啦，仲有咁多屋

睇錯未來兩三年

個個星期都話未來幾日會最多
堂堂大國點會比場雨仔KO

冇事啦當洗地

之後到黃河流域

中國咁強大 嗰少少雨水驚hi咩

則係冇事喇
大家唔好成日FF

洗走啲武肺咪幾好

沒事兒国安法會管到啲水 比啲信心黨

其實中国基建真係好撚癲
如果香港咁樣落足一個月雨早就沉咗
所以中国一定會冇事！
三峽大壩有事嘅話我去海旁
孭住鄭欣宜祼跑一周都得

比天收囉

少少水 驚咩

問我國家哪像水浸

國安法之前果幾日，連登吹奏左兩三日，落到依家

個頂差咁遠

冇事既 中國咁強大點會因為小小雨就仆街

唔好 停！

仲未落完
以為落完雨了

每星期一次嫁